入黎講低你心中陳木勝既最佳電影

衝鋒隊之怒火街頭

點樣用一支冇子彈既槍擒左三個悍匪？
屎忽關夠晒仆街
黃子華又係笑位
仲有呀叔講波

我都係最鍾意怒火街頭
椒仔：沙展話，佢老母正冚家鏟

雲天~~~

跟住劉青雲一鎚打落佢個肚

不過而家睇番就覺得係串啲警察打犯唔駛本

好想睇特警新人類3

喵星人

一定係衝鋒隊怒火街頭
近年就危城

懂不懂呀
𡃁仔（廣東話）

天若有情

男兒本色
男人睇特別有感覺

衝鋒隊同天若有情一定係最佳
近年只係衰全城戒備同喵星人姐
危城、掃毒、保持通話、三叉口都唔差

睇戲唔多，掃毒真係幾好睇
「耶穌都留唔住佢，我話嘅！」

係：
學野呀，𡃁仔

垃圾到

依家都正

係：「要學呀（普通話）, 𡃁仔（廣東話）」

呢套真係編導演都顛峰狀態

係衰在橋段抄Die Hard 2/3

Netflix 好似有？

保持通話

不過贏古天樂

沖鋒隊

黃秋生劫完犯之後除低頭夾放返d長頭髮落黎果下，個氣場即刻變返個惡魔

掃毒

明明就係大飛嚟

最正係講意大利文粗口

我叫做小鳥

其實講緊邊套？

喂 過嚟 麥兆輝下話？

係吖..

衰過咩呀？

...老爆

坐咗幾耐呀？

...兩年

知唔知嗰個咩鎖呀？

...英國耶魯835

撬好耐先撬得開㗎可？

唔使撬萬字夾都開到

...返埋去

怒火街頭

做瓜肥豬王之前段對話

小鳥：你明唔明我講嘅嘢

肥豬王：我明，我職責所在

小鳥：你只需要答我你明定係唔明，唔駛講其他嘢

肥豬王：我明

小鳥：你明咩呀？

肥豬王：。。。我唔明

保持通話

同黃子華買料無左架車

衝鋒隊怒火街頭

套套都警匪片

誓要去，入刀山

問心掃毒真係好咩
兄弟情劃出腸
上下半part節奏唔岩
係場面夠大夠好睇
但令我唔想睇兩次

天若有情
衝鋒隊隔一兩年就重睇

掃毒好撚難睇，成個劇情都係笑料

睇佢地唱入刀山
我只覺好尷尬有幾兄弟情呀
下半part更加暴走
由段坤出黎開始我就出左戲
劇本夾硬要shock觀眾咁

戲可能未係最好，但陳木勝拍動作鏡頭既調度係有一手。
尤其天台動作，《我是誰》臨尾二揪一，《雙雄》連續跳三幢大廈，《男兒本色》觀塘天台追逐

掃毒係比人夾到好似個個都要睇
第一次睇唔知陳木勝導 一路睇一路屌
啲剪接劇情全部亂鳩咁嚟
台詞更加係三個鐘度完個啲貨仔
之後search 翻先知陳火勝導
真係諗唔明點解可以拍得咁差

逆戰都唔錯

我唔明點解個個人云亦云話好睇
佳作點點點

如果夠膽死話掃毒係佳作我都幾肯定條友係唔撚識睇戲

肯定係衝鋒隊
劇本夠完整
拍得緊湊得嚟又幾好笑

推比更多未睇過既90 00後
傳承落去

戴黑超嘅于榮光有80%似戶愚呂（弟）

96年拍，香港皇家警察😂

逆戰係林超賢

阿叔最搞笑

逆戰又係極品
係我知你有大水喉射住，都唔駛咁樣亂咁fing 呀

係 成套戲搵位燒錢
不斷開槍不斷打爛野不斷撞車

成套戲嘅劇情癲到我唔識形容，咁多年都冇重溫但都仲記得幾樣：

啲主角早期點打都唔死，包括跌落鱷魚潭，但個變性人中一刀就瓜咗

有個GD 咁嘅物體對成個劇情冇關但唔知點解要出

盧海鵬俾觀眾嘅感覺一直係好謹慎，唔知點解最尾會自己揸把槍沖出嚟

大佬呀，唔係唱下舊哥，整幾個大星同大製作嘅畫面就好睇架

Agger上半part都叫做刺激
下半part真係急轉直下到唔合格
完全唔想睇落去

天若有情算係陳木勝咩

話晒掛名

反而張家輝唱 我諗起賭俠大戰拉斯維加斯多過呢套

唔係中華賭俠咩

我講緊張家輝唱歌最正果套

危城

一定唔係全城戒備

新警察故事
成龍成隊fit馬比人捉哂，成team當眾滅口 處決死
一個不留

都幾入腦

3叉口

保持通話 好睇過荷里活

危城
根本係香港縮影

Agger俄版好悶

怒火街頭係最好嘅港產警匪片，講完

幫緊你幫緊你

阿頭你嚟得啱呀 呢條賓周鬧我呀

呀關你係咪食左屎呀

呢幕係型嘅

有無人記得五個小孩都係佢拍
Rip

新警察故事呢幕真係好震撼
嗰時睇到呆咗

依套都正

掃毒，男人老狗喺戲院睇到喊
果種有今生無來世嘅兄弟情，加埋首主題曲心照一生，真係好touch

首歌點睛呀

琴晚第一次睇衝鋒隊怒火街頭
劇情同保持通話一樣咁誇張
果時睇第一次睇保持通話
誇大原作唔在講
部分劇情都離左地，例如成場飛車，赤手空拳ko國際刑警
怒火街頭冇錯係幾戲劇性，講一日內發生的事
但劇情遞進好over下
2號車班人由普通人變超人拯救地球咁，好彩佢有講埋阿叔一齊上機打，果條飛機跑道長到同fast 6果條一樣，無盡頭。
所以我唔明怒火街頭點樣做到最佳